<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_Apparel_Sackcloth.label>Büßergewand</DankPyon_Apparel_Sackcloth.label>
  <DankPyon_Apparel_Sackcloth.description>Ein schnell gemachtes, zerlumptes Kleidungsstück, genäht aus Teilen und Stücken verschiedenen Leders.</DankPyon_Apparel_Sackcloth.description>
  <DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.label>Lederweste</DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.label>
  <DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.description>Eine schlichte Weste aus behandeltem und gegerbtem Leder, bequem und pragmatisch zugleich. Das dicke Leder ist eine anständige Balance zwischen Schutz und Beweglichkeit.</DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.description>
  <DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.label>Mantelweste</DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.label>
  <DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.description>Eine Tuchmantelweste, ähnlich einem Gambeson genäht, mit einer dicken Wollfüllung. Bietet zusätzliche Polsterung, wenn sie über anderer Rüstung getragen wird, kann jedoch Speerstöße, die unter Schilde geraten, nicht abwehren.</DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.description>
  <Dankpyon_Apparel_Gambeson.label>Gambeson</Dankpyon_Apparel_Gambeson.label>
  <Dankpyon_Apparel_Gambeson.description>Ein leichtes Schutzkleidungsstück, das mit straff vernähtem Leinen überzogen ist, zwischen dem eine dichte Füllung aus Eichenholzschnitzel oder Wolle sitzt. Ziemlich isolierend und bietet guten Schutz vor Schnitten und Schlägen.</Dankpyon_Apparel_Gambeson.description>
  <DankPyon_Apparel_Padded_Leather.label>Stoffrüstung</DankPyon_Apparel_Padded_Leather.label>
  <DankPyon_Apparel_Padded_Leather.description>Eine gepolsterte Leinentunika, die mit Kettenplatten und überlappenden gegerbten Leder verstärkt ist, bietet leichten Körperschutz zu einem geringen Preis. Als Variante der Lederweste bedeckt das gepolsterte Leder den Körper mehr und ist daher schützender, aber auch umständlicher.</DankPyon_Apparel_Padded_Leather.description>
  <DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.label>Lamellenpanzer</DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.label>
  <DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.description>Ein Lamellenpanzer, der aus sich überlappenden Lederplatten besteht und einen erheblichen Schutz bieten kann.</DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.description>
</LanguageData>
