<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_Apparel_Brigandine.label>Brigantine</DankPyon_Apparel_Brigandine.label>
  <DankPyon_Apparel_Brigandine.description>Zwei Rüstungsschichten, weichen diesem fantastisch schützenden, aber unhandlichen Anzug, der aus innenliegenden, stark geschmiedeten, überlappenden Schichten von Metallplatten besteht, die zum Schutz der Vitalfunktionen und Extremitäten mit dem Stoff vernietet sind.</DankPyon_Apparel_Brigandine.description>
  <DankPyon_Apparel_Breast_Plate.label>Brustpanzer</DankPyon_Apparel_Breast_Plate.label>
  <DankPyon_Apparel_Breast_Plate.description>Ein starker Metallpanzer, der geschmiedet wurde, um den Torso zu umfassen, während die Gliedmaßen freigelassen wurden. Eher leicht und schützend.</DankPyon_Apparel_Breast_Plate.description>
  <DankPyon_Apparel_FullPlate.label>Rüstung</DankPyon_Apparel_FullPlate.label>
  <DankPyon_Apparel_FullPlate.description>Nur wenige Männer können eine so schützende Rüstung anlegen wie das komplette Plattenset, das in Form von geschichteten Metallplatten den größten Schutz bietet. Sie sind Adlige, Lords und Männer mit dem nötigen Vermögen vorbehalten, um die meisterhaft gefertigte Rüstung zu kaufen, die viele Angriffe effektiv abwehrt. Wenn sich das Licht in ihr bricht und den Kampfschauplatz überstrahlt, sagt dies dem Feind, dass der Träger nicht nur reich, sondern auch ein Kriegsherr ist.</DankPyon_Apparel_FullPlate.description>
  <DankPyon_Apparel_FullPlateGilded.label>vergoldete Vollplattenrüstung</DankPyon_Apparel_FullPlateGilded.label>
  <DankPyon_Apparel_FullPlateGilded.description>Nur wenige Männer können eine Rüstung tragen, die so schützend ist wie die Vollplattenrüstung, die den größten Schutz in Form von geschichteten Metallplatten bietet. Es sind Adlige, Fürsten und Männer, die über das nötige Vermögen verfügen, um die meisterhaft gefertigte Rüstung zu erwerben, die viele Angriffe wirksam abwehrt. Das Licht, das auf dem polierten Metall glänzt, verrät dem Feind, dass der Träger nicht nur reich, sondern auch ein Kriegsherr ist.</DankPyon_Apparel_FullPlateGilded.description>
  <DankPyon_Apparel_FullPlateNamed.label>namhafte Vollplattenrüstung</DankPyon_Apparel_FullPlateNamed.label>
  <DankPyon_Apparel_FullPlateNamed.description>Nur wenige Männer können eine Rüstung tragen, die so schützend ist wie die Vollplattenrüstung, die den größten Schutz in Form von geschichteten Metallplatten bietet. Es sind Adlige, Fürsten und Männer, die über das nötige Vermögen verfügen, um die meisterhaft gefertigte Rüstung zu erwerben, die viele Angriffe wirksam abwehrt. Das Licht, das auf dem polierten Metall glänzt, verrät dem Feind, dass der Träger nicht nur reich, sondern auch ein Kriegsherr ist..</DankPyon_Apparel_FullPlateNamed.description>
</LanguageData>