<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <DankPyon_NobleHouseCivil.label>bürgerliches Adelshaus</DankPyon_NobleHouseCivil.label>
  <DankPyon_NobleHouseCivil.description>Diese Leute sind schon sehr lange hier. Vielleicht sind ihre Vorfahren hier vor tausenden Jahren abgestürzt. Vielleicht haben sie eine Katastrophe überlebt, die hier eine technologisch fortschrittliche Zivilisation zerstört hat. Auf jeden Fall sind die Stammesangehörigen größtenteils Nomaden, die mit primitiven Werkzeugen und Waffen vom Land leben.\n\nTrotz ihrer offensichtlichen technologischen Schwächen, können die Stämme aufgrund ihrer Fähigkeiten in der Low-Tech-Kriegsführung gefährliche Feinde und wertvolle Freunde sein, auch wegen ihrer zahlenmäßigen Überlegenheit und ihrer Widerstandskraft.\n\nDieser spezielle Stamm verfolgt eine sanfte Lebensweise. Sie sind ziemlich offen für Handel und Allianzen, auch mit fremden Völkern, können sich aber wehren, wenn nötig.</DankPyon_NobleHouseCivil.description>
  <DankPyon_NobleHouseCivil2.label>bürgerliches Adelshaus</DankPyon_NobleHouseCivil2.label>
  <DankPyon_NobleHouseCivil2.description>Diese Leute sind schon sehr lange hier. Vielleicht sind ihre Vorfahren hier vor tausenden Jahren abgestürzt. Vielleicht haben sie eine Katastrophe überlebt, die hier eine technologisch fortschrittliche Zivilisation zerstört hat. Auf jeden Fall sind die Stammesangehörigen größtenteils Nomaden, die mit primitiven Werkzeugen und Waffen vom Land leben.\n\nTrotz ihrer offensichtlichen technologischen Schwächen, können die Stämme aufgrund ihrer Fähigkeiten in der Low-Tech-Kriegsführung gefährliche Feinde und wertvolle Freunde sein, auch wegen ihrer zahlenmäßigen Überlegenheit und ihrer Widerstandskraft.\n\nDieser spezielle Stamm verfolgt eine sanfte Lebensweise. Sie sind ziemlich offen für Handel und Allianzen, auch mit fremden Völkern, können sich aber wehren, wenn nötig.</DankPyon_NobleHouseCivil2.description>
  <DankPyon_NobleHouseFierce.label>grimmiges Adelshaus</DankPyon_NobleHouseFierce.label>
  <DankPyon_NobleHouseFierce.description>Diese Leute sind schon sehr lange hier. Vielleicht sind ihre Vorfahren hier vor tausend Jahren abgestürzt. Vielleicht haben sie eine Katastrophe überlebt, die hier eine technologisch fortschrittliche Zivilisation zerstört hat. Auf jeden Fall sind die Stammesangehörigen größtenteils Nomaden, die mit primitiven Werkzeugen und Waffen vom Land leben.\n\nTrotz ihrer offensichtlichen technologischen Schwächen, können die Stämme aufgrund ihrer Fähigkeiten in der Low-Tech-Kriegsführung gefährliche Feinde und wertvolle Freunde sein.\n\nDieser Stamm schätzt kriegerische Dominanz; es kann schwierig sein, ihn zu einem Verbündeten zu machen.</DankPyon_NobleHouseFierce.description>
  <DankPyon_NobleHouseSavage.label>wildes Adelshaus</DankPyon_NobleHouseSavage.label>
  <DankPyon_NobleHouseSavage.description>Diese Leute sind schon sehr lange hier. Vielleicht sind ihre Vorfahren hier vor tausend Jahren abgestürzt. Vielleicht haben sie eine Katastrophe überlebt, die hier eine technologisch fortschrittliche Zivilisation zerstört hat. Auf jeden Fall sind die Stammesangehörigen hauptsächlich Nomaden, die mit primitiven Werkzeugen und Waffen vom Land leben.\n\nTrotz ihrer offensichtlichen technologischen Schwächen, können die Stämme aufgrund ihrer Fähigkeiten in der Low-Tech-Kriegsführung, ihrer schieren Anzahl und Widerstandsfähigkeit, gefährliche Feinde sein.\n\nDieser spezielle Stamm wird von einer Blut-und-Ehren-Kultur angetrieben; du wirst dich nicht mit ihnen verbünden können!</DankPyon_NobleHouseSavage.description>
</LanguageData>